有冇人食小籠包會拆開皮同肉食

細個會倒晒啲湯出嚟淨係食個皮同餡

一口一淡先正

一野啪落口先正

咬小小皮漏嗰窿仔散熱
跟住一啖食咗佢

咬開個頂>啜走啲汁>加醋>成粒啪

吃完皮先吃d肉

用筷子篤穿個皮, 係個窿位啜曬d湯汁, 然後放返隻小籠包入個點心籠入面

淨係啜啲湯飲